有冇人依加已經唔係好想上連登

以前高登、連登初期冇上幾個鐘已經好期待，一上熱門有啲乜嘢，甚至係好post係咁追，但係而家，每次隔左成日再㩒即時熱門、今日熱門，都係啲咩投票呀，有圖波大地鐵白滑 。 依家放工好攰，想禁入去睇下，見到係呢啲post都冇心機咁入去，寧願上下YouTube ,打下手機遊戲仲好。真係好失望。

咩事呀你

出現呃like現象

又係啲搏大眾認同嘅po

冇諗過大家比like 呢回事， 都冇謂將呢個月經post又推上去又唔係有咩野好睇。唉只係發表下感受。。 記得四年前考dse 我每日仲睇三個鐘高登。依加想翻去搵翻呢種興奮，但翻到去好似死城咁， 了無人煙， 即時都係半個鐘前。冇喇， 大部份臥虎藏龍既人都唔上登了

好可惜我冇乜料冇笑點 製造唔到高質post 比大家 只能懷緬過去

應該傻鳩黎，一早扑柒左，你唔quote都睇唔到條友up乜

連登遲已經係垃圾